好認真問，800萬-1200萬 HKD cash 夠移去邊？

理性討論

台灣？

好認真答 邊到都得

台灣投資移民
6m twd+生活費去搞生意3年 有實體店+2個員工
去到請台妹員工 做店長

搵移民公司幫手好多地方都得
前題係你好諗住直接投資 (金額唔夠, 最多得葡萄牙神根, 希臘, 台灣)
多數會建議你買公司/開公司, 用營商方式去做

差唔多任簡啦喎 不過有啲地方移完就無錢要繼續返工就不了
去泰國 越南 馬來西亞做下土豪啦

美加都做到？

香港有層樓 可放租幫補下

1/3 台灣+移民, 1/3 泰國, 1/3 開個IB 買美股

戇撚柒鳩 求撚期英國已經唔得

就係知香港多有錢人

想學下野

證明你冇睇過 歐洲美國加拿大全部都唔得

台灣去到就唔使做

歐洲就去保加利亞塞浦路斯 買個歐盟護照就得

ching 真心膠?
得800萬HKD , 大撚把地方都移唔到, 自己睇下投資移民要求,
8M, 根本當你窮人

大想頭啲

如果想移去 美加 大約幾錢身家先做到？

愛爾蘭得唔得?

咁我支持新加坡 文化 語言都比較接近
政局穩定 雖然消費高 不過你有被動收入

頂到盡去到台灣

證明你無深入研究 方法多的是

創業得喎

台灣，唯一唔洗驚排華嘅地方
你出街食扮啞，基本冇人知你邊度嚟

支那鎖國前後都會專登周圍挑機令世界大排華，而其他支那仔係外國嘅行為一直都黑人憎，所以全世界排華風險好高

新加坡部長： 香港人係低能馬嬲

去撚到做黑工啊？點生活

投資移民都千5萬

有錢仲留係香港既真係低能馬嬲 佢無講錯

人地講緊創業移民呀 投你條命

葡萄牙/西班牙，拎本歐盟passport 再諗

有錢 去加拿大/澳洲其實都舒服 美國就複雜d
台灣就鄉下d 但可以揀住有錢人區
睇你鍾意邊種

二百零萬港紙 全家揸緊楓葉卡

依家Euro平
1 Mil Euro投資移民愛爾蘭
入咗愛爾蘭籍
brexit之後都照可以喺英國居住/投票

咁唔好講專業移民

移撚到民咩屌你老母傻閪

做少少research
鎖定好2-3個國家
之後去個到住番最少一個月先
感受下當地生活慣唔慣
好多人移民唔慣又番香港
哂時間同錢

利申 住過加拿大幾年 台灣幾年 澳洲1年

點做到

澳紐啦

有錯嗎？

台灣 （160萬）
保加利亞 （450萬）
美國（720萬）
土耳其（200萬）（房地產）/ （400萬）（定期存款）
愛爾蘭（340萬）拎唔返
葡萄牙（310萬）買房地產，港人至愛
希臘（210萬）買房地產，唔賣得走

唔得既

英國（2000萬）
紐西蘭（5000萬）

Cash嘅話真心邊度都唔太難
歐洲你過到language個關 就搞點

你老母咪唔得囉 搞左你條傻西出黎

買公司做數 應該得既

台灣唔係最好咩
160萬就得
淨低成1000萬做投資 財務自由

2m 應該係讀書啦

入股 保護傘

唔知有無改到

1200萬 HKD 火星都得啦

台灣，葡萄牙

malaysia夠生存到下世
物價係香港1/3

9up冇成本

2000 up la

你要養住間公司唔蝕錢 唔係一勞永逸

台灣唔洗講, 世界上冇咩地方咁低門欄
葡萄牙 - 無記錯既話係類似拎居留權, 唔係入藉

仲有好多歐洲國家用葡萄牙呢種方法, 不過你要搞清楚, 你想入藉定係居留
我就唔會揀D 無得入藉既國家

利申: 曾經搞過移民

咁呢三個地方感覺上喺邊度最好

依家係邊到住？

可以拎居留，再入籍
當然要考試

想知australia嘅生活係點，個living cost高唔高？

歐洲好多國家, 入藉試難到仆街,
比你考十年都考唔到, 要學葡語你都夠死
有D要考埋國家歷史

依家移左邊到？

所以，保加利亞是個好選擇

梗係
認真而家移民係講有咩技能學歷工種，唔係講錢。有資格嘅唔駛好多錢，無資格嘅幾多錢都無用 (不過可以用錢攞個資格) 。就算創業類都要有d創業背景，唔係淨係講錢
真正俾錢買嘅無乜係主流移民國家 (美國可能係少數例外)

無, 唔夠錢

比你揀有錢會去邊？

愛爾蘭
認真答

同意

好似要KEEP到生意額?萬一無生意點算

東亞好多都得

未有營業額要求

小西灣

申請個陣有營業營預算
但去到冇生意都冇閪計
不過未拎身份執立唔得

咁可能我睇杜生記錯左

去台灣，台北市買返兩層樓，呢一世都唔洗愁

你老母臭閪傻閪 你食狗屎

澳紐>英美加>台灣

知唔知台北市啲樓 同香港一樣貴

澳洲投資移民最平個plan有無鬼鼠方法做到？

厄瓜多爾

新界移去港島吧

都唔明點供
一係有錢既人好有錢

我南港都有層樓喎，十幾年樓，35坪，連車位市價380萬港幣

380香港應該買唔到35坪掛？

你有90萬usd搞eb-5 醫保就唔係問題啦
一年保險咪幾千蚊

唔計有錢人,
大部份移民係用"技術移民", 要求低好多, 只係需要去考好D 英文就OK
問題我既職業唔係on list, 所以唔洗諗

以我為例, 如果要移民澳洲, 為一方法係錢

叫人移民去馬騮特別行政區
屌你不如叫佢移去北京啦

求分享

一帶一路區

認真答：愛爾蘭即刻有居留權,做過research

認真問：有冇鬼鼠方法移去加拿大，唔洗坐太耐移民監，如果搵到工要係果邊要做幾耐野？
請中介pm我

講真
台灣啦
而家正正式式獨立，未來真係會好景...

Cash呀人地

過到去有咩途徑識朋友？
係做嘢同事，上網識，定有其他方法？

你㨂嗰啲全部獨裁國家嚟喎
有啲仲差過香港

愛爾蘭唔係投資就有, PR唔難, 但要拎passport做citizen就要花好長時間坐移民監

介唔介意講下加拿大生活？

我而家係美國住咪冇野買多幾架車出入咪得

留名，都想移民。
同樓主差不多情況。

留pm
@hkergy

搞民宿得唔得

一街都過千萬身家啦

不過係睇想 定唔想搞移民咁解

俾我 幫你搞去瑞士 包你機票

Cash同揸樓唔同
人地問你移去邊好 你講有好多有錢人有咩用
大把人無呢個數啦

但會建議移去台灣 發展潛力大 香港已經太落後
新加坡就夠穩定 台灣就文化好 可以繼續住
歐洲就唔好諗啦 泰國就平 你有呢啲cash應該唔洗去泰國

嘩，一屌完就炒，炒完再請再屌，仲仆街過羅志祥

台灣

台灣係驚 戰狼習習打落黎

美國買跑車都平

英雄所見樂瞳

求教

Ching sick ball

剩係英國都唔得
好似要2千萬

total 銀碼係幾多hkd左右？

但係去做土豪喎
你移民去一線城市又做返個打工仔咁走黎做乜

有晒攻略

去台灣

歐洲唔得啦
亞洲地方就諗得過

真
台灣算係最貼地嘅選擇

台灣未來個前途一定好過香港 有美國daddy睇住

呢個真
其他亞洲人都俾人打
啲鬼佬一見亞洲樣就打

要再多啲啦

難度高好多
條隊都有排排
唔係剩係得亞洲人諗住排
其家大把人都排緊

封咗啦

葡萄牙純課金plan喎

仲有好多英國人排緊隊
上面講嘅啱
移民監好麻煩
同埋好多大陸人喺嗰邊
愛爾蘭奶開支
你見佢係咁捐錢畀Who就知

台灣真係最好睇你個表

會唔會太理想主義

睇下d requirement , 有錢通常已經大哂

係呀
同埋而家係防疫方面做得最好嘅國家
而家武漢肺炎勁
一唔覺意中招有幾多錢都冇用

第二家園計劃

台灣真係唔錯㗎啦

講到有錢就做到咁
唔諗吓自己適唔適應到嗰個地方

講錢嘅話大把人有錢過樓主
咁既然大家條件都一樣
點解人哋會揀樓主而唔係揀其他人
係真係有啲特別嘅嘢人哋先會揀你

屌豬

佢敢打一早打左啦 之前台灣國際無地位都唔敢打 依家埋美國堆老解敢郁咩？

台灣
認真答
最有可能係依個
幻想去邊度嘅話我話想移去北歐都得啦
但係要落手落腳做完全係另一個世界

日本

台灣 要急速發展 打大陸

仲有台妹

日本好似而家有低技術移民勞工

唔得

台灣，無咩選擇，投資$160萬，其實最終$70萬應該得。
不過台北樓價都貴，去宜蘭/台中/台南搞下小生意，屋又平又大。入藉台灣，又可以低門檻移民美國，除左要當兵，治安一般，其他都幾好。

馬拉得居住權，無福利，完。

投資移民就係
好多英國人都排緊啦
聽過有啲人反而係去紐西蘭

有英文睇住就冇問題

除左FIRST WORLD 之外已經任簡

唔好咁貪心呀

之前無依家咗癲

同埋台灣溝通到 文化衝突冇咁多
本身已經多野玩 去日本仲要好撚近
真係冇得輸
當然前提就係本身已經有被動收入 去到唔洗話要搵兩餐咁

支国口交就叻

係呀好似冇以前咁排外

仲要政治取向香港台灣人好接近
好多方面都好夾

160開店3年 當輸鳩曬
仲有640~1040萬hkd
即係2400~4000萬twd
拎去投資 當年回報3%
都有成72~120萬twd 1年
好撚好洗

on9仔先直接諗投資移民

一個人移民？全家移民？

當你一個人
澳洲九百零萬港紙
依家兌率咁低可能再平啲
投資政府基建債券
唔駛考英文 護照即到手

唔識融入人哋地方得幾個錢人哋唔會理你
當你係支那人冇分別

我會選擇台灣

請善用不推文回覆
推翻啲行動post

返

台灣一年可以有PASSPORT

一年後返HK搵錢,賺既錢投資係台灣,除生活必需外一蚊都唔撚駛係HK

香港有樓收既租足夠係台灣過中產生活.

上等人人生贏家

你真係入世未深讀多d書啦

唔使鬼鼠，讀兩年書做兩年嘢。難度在於你搵唔搵到工

移民去歐豬國家做二等公民做乜鳩

有層香港市區樓賣 基本上都夠台灣過下半世

差唔多全球最貴3000萬

唔講以為香港人係香港做緊一等公民。

去歐洲志在攞到個EU pass就通歐洲走姐
講住，你都唔會着響法國德國意大利啦
係都去北歐啦，假設你係好有錢丶夠你唔使做嘢咁生活到死

日本好似開公司KEEP每年有營利唔知幾多%+要請幾個當地人就得

No need

2000萬港幣資產（可以樓）再

1. 拎860萬出黎投資買股票基金
或
2. 直接掉340萬捐比愛爾蘭政府就得

計自住樓有Q用咩

得

最平捐 40 萬歐就可以攞永居

咁有d國/省/洲覺得樓主嘅技能對當地社會有用就想吸納佢，都合理。每個地方所需要嘅嘢都唔同。關鍵係搵啱個省啫

東南亞啦 呢女好正

佢而家嗰邊都死好多人
個疫症都唔知幾時完

應該仲有其他嘢要顧

呢樣野就係
下下齋靠錢就移民
人哋都唔一定睇得起你啦
到時住得唔開心咪又要返嚟

有冇bno ?

等平權算吧啦

之後向英國/愛爾蘭 hea 過世

移民都要扮啞, 諗起就好笑

咁不如去台灣好過
等得平權支那都攻咗台啦

移民去做乞衣

咁邊款移法最好
技術?

既然咁高風險
又咁屈就
點解要移去啲自己適應唔到嘅國家
同俾錢買難受有咩分別

台妹冇想像中咁好⋯ 但係真係溫柔體貼同禮貌好多

可能我習慣咗對住港女西口西面下要估佢諗乜嗰種生活模式

結婚移民

上面有人話移去人地地方度Hea
人哋國家係睇中你有啲佢想要嘅特點先俾你移
估人哋開善堂咩

英國 tier 1 investor 要二百萬英磅，呢期英鎊 9
5 上下，啱啱夠

供滿就係 唔好on9啦 仲爭緊銀行3百萬啊屌

唔係馬拉人唔係回教徒，係馬拉註定冇運行

cash同資產兩件事喎

除非你真係本質上好討厭香港
否則你生於香港，唔係去到覺得差唔多絕境，你都唔會選擇移民

咁移民嘅嘢，一係就技術，一係就投資（唔好計話響當地識到另一半結婚依親入籍）
無論如何，離開香港呢個生活左咁多年嘅地方都需要好大嘅勇氣，係一個艱難嘅決定
但係目的只係為咗自己丶為咗自己後代生活得好啲

既然一個國家收咗一個移民，你理得人地用乜嘢方式喺嗰度生活姐？
何必要響度好似鬥黃咁鬥人呢

泰國

台灣唔錯
不過諗緊可能有日共狗登陸
台仔個個識開槍
可以打巷戰
香港人全部唔識開槍無野幫到手

泰妹都正

無任何條件？

人地間屋大幾撚多

好可惜就算你係香港人移民去台灣
男仔肯當兵，佢都唔會俾你去接觸啲重要嘅部隊
真係有一日戰狼傻佬打過嚟嘅時候，在台香港人想幫手都幫唔到

其實咁先正路

大陸人黎香港
連廣東話香港史都唔識

先唔講錢

澳加生活環境點都好過美台

1同2都好難揀

其實唔抵...
一般建議人去保加利亞

瓦魯亞圖

有咁多錢仲要上黎問人唔識自己search

台灣係安全而且唔排華,冇2等公民FEEL.

以目前情況先拎PASSPORT再返港係最好選擇始終搵錢易D,但有錢應投資當地因作為公民我都唔想淨係享用而唔付出.

至於大陸攻台更加唔駛擔心,咁撚腐敗既軍隊一出場就會比世人發現除左第一排戰機外後面全部係紙扎,中國人永遠係中國人,越話要打就越唔敢打,千古不變.

樓主有成千萬cash, 會唔會仲未供完比銀行食息呀

佢個世界得投資移民
係咩人心照啦

SF Bay Area
我一個人買餸要$300
水電煤上網雜費$250
入油$100 (日本慳油車)
車保$110
醫保$130
未計出街玩都接近$900一個月

住就睇你做租定供，租就$2000 studio，供樓又要俾稅，屋保同HOA fee都要幾多錢

淨係去做土豪
移黎有撚用咩
唔通過多幾年中共打到去
又要諗計再移咩

有番咁上下收入同資產就會發現香港賺錢易過出面好多
所以咁多人移完民又回流

澳洲都唔得 500萬澳紙 （～2500萬hkd)

主要係去到人脈關係冇曬

鬥咩黃啫
唔好將兩樣嘢拉埋嚟講
你比着你係人哋嗰度地方嘅人
有條友同你講話我係擺到明過嚟Hea嘅唔想有貢獻嘅
你自己咩睇法？
Hea呢個諗法係人都知都擺唔上大枱面
覺得咁冇問題嘅話直接移民嗰陣同移民官話：
我係過嚟Hea嘅！吹呀？咁樣囉
睇吓人哋點樣處理你個程序

都有人去
好多為子女着想而家長會去泰國俾佢讀國際學校

去到嗰度學囉

呢個真

講多啲

加拿大係幾唔錯嘅

咁未揀台灣囉
君不見依家好多以前覺得好理想嘅國家都仆哂街咩？
反而台灣就真係爆緊上嚟
大家都有眼睇
同埋之前WTO一事好多國家都出晒汩幫台灣
個國際邦交唔會差得去邊

你最想住嘅地方

係呀美國而家嘅情況仲復甦緊
歐洲啲國家仲有好多都係奶支
新加坡又仆晒街咁
講支那攻台又係得啖笑
支那而家都周身唔聚財啦啲病爆到冚冚聲

你覺得呢幾年後 世界仲有地方唔排華？
就算台灣 你覺得走難過去ge 香港人會有尊嚴咁生活到？
逃亡義士都叫反抗過
但 拎住舊錢走難... 一世係台灣都抬唔起頭

香港賺錢真係多好多
所以儲定多啲錢先再做research係正路諗法

依個係
去到嗰度所有嘢由頭開始

唔單止人脈既
香港專業人士人工多數高過外國
就算垃圾茶記零售果啲 好多開鋪你都估唔到佢賺咁多
買樓香港樓又一路升唔識跌

要做土豪的話
每年拎幾皮野去個邊旅行未算

移完民發覺無技能 淨係開到垃圾餐館就

就算可以走，咁你都可以選擇留返係香港做集中營嘅人

見到大陸咁樣 香港咁樣
仲有唔少朋友以為留港可以做中產
香港地位已經同以前唔同
中國係國際上既身份同一年前相比都唔同晒
資產價值都可能會有巨變

其實我o係加拿大grad, 但當時難搵工/懶得搵工，所以返左香港

係台灣開鋪頭有一千萬 係到真係做皇帝

人生贏家
有冇去過 保護傘

快到

移民真係對有錢人最So, 大部份國家投資移民都保証幾年後攞番哂錢。創業移民反而要有心理準備輸哂本金。

不了 我揀左加大
台灣係唔錯 但係離現代化(HONG KONG, London, New York) 都仲有段時間
都係果句 有錢你走 你自己都會揀 英 美 加 澳 呢d國家

咁加拿大又真係唔錯嘅
起碼咁多國家裏面係最大愛嘅國家

搵到錢？
要請2個ft喎

百零萬僱主擔保主申請人成家大細去到啦！

我係高雄 仲未去過

我係行舊制
開左半年 因為我自己係香港都係做廚
未輸過錢

你做舊制一腳踢定係有請人

一開始冇請人 依家穩定左有請一個人

做到穩定先請一個
都唔知做咩生意先請到2個
搞得掂依家申請

其實行新制 有好多玩法 就好似你開一間剪頭髮 請2個師父做 裝修唔會好貴 一定唔會輸好多錢 再唔係係商場 租個專櫃 賣下野 個d租金都好平

一句唔好做飲食業 依家難到ok

難到pk

唸住搞cafe

你唔好呀 cafe 最難做
你知唔知cafe 間間都開一大早 夜晚十點先收工
你就知惡做啦 仲要7仔同全家都有即磨同有位坐
仲要平到爆 競爭仲大過開餐廳

主打甜品 同網購有冇可能？
冇乜一技之長，淨係甜品係個人興趣

個人興趣同商業 係2樣野 巴打你自己諗啦
你網購係香港有固定收入當然可以啦

i mean 整甜品係網絡賣

講真 香港大把人有800-1200萬cash/股票又有外國passport 咪都仲係留係度

你攞住呢筆錢雖然係世界絕大部分地方都夠你洗成世（除左北歐，英美澳加大城市外）但係你唔做嘢/生意唔通真係日日係屋企鳩坐同落公園行咩

我覺得如果你唔打算搵工 最實際反而係好似d有錢退休鬼佬咁 每度地方住幾個月 又唔洗煩簽證 又可以當係去唔同地方旅居

諗住打工嘅話咁就一定係去發達國家架啦，不過又有問題啦，就算當你搵到工，中高級嘅工種人工又分分鐘低過香港。

仲有一大咋問題，例如語言，文化差異，適應能力 etc...

所以移民唔係剩係考慮錢 係諗埋你日常生活有咩做 好多人都忽略左呢一點

依家要實體店
做興趣都可以既 要賺錢難d

美國720萬要做咩？開公司？

烏克蘭，可以做土皇帝

自己用自己錢買返公司啲貨囉，蝕利得稅啫

失控

呢個數目, 如果要成功機率既, 熱門國家應該得台灣
英美澳加都只可以用創業簽證, 成功機率本來都係50/50, 但呢個時勢去做創業就....
投資移民都1500 - 2000 起跳, 亦要鎖你資金幾年噤上下
一般呢個資產值都係送仔女去外國留學搏移民係比較穩陣選擇
除非肯去冷門國家

匯率會蝕入肉, 之前澳紙8 算果時買簽證既人, 今日

好多人搞唔清楚投資同創業移民係兩回事
創業移民相對好高風險, 三思三思

笑撚死 跳左制

實體店係門市
有冇得做賣甜品網店之類？

加拿大唔洗惗
熱門城市直頭禁晒移民申請咁濟
已經唔係淨係用錢就申請到
好彩申請到都唔係你選擇去邊度
要由佢派你去荒地做開荒牛

利申：全家加籍

投資移民一定要開門市
當然你可以開市同網店一齊做
但台灣甜品網店都好大競爭下 真係好q多甜品網店

要開間公司直接放左6M TWD先
去到營運公司 請2名 ft員工 3年
跟住就可以拎身份同執左佢
要幾多錢睇你本事

巴打

係香港O既,

1200萬梗係拆3份,

2份買大西北中型屋苑 ~3百尺單位收租,

1份當首期加按買600尺新樓自住,

靠頭2間屋收租...

打份濕9工過下日晨,都夠您玩啦...

重點你真係有1200萬先講啦....

得600幾萬可以去邊

台灣洗唔洗當兵？

真 台北市中心咩鋪頭咩BRAND都有
住板橋區 D豪宅價錢=香港大西北樓400呎價錢

星火就捐得

係，開公司
請10個美國人

台灣
160萬移民
440萬係香港做資產被動收入（買樓收租 / 定期 / 債券）

咁睇樓主移民為乜,為自由嘅話就唔洗諗
喺fb寫幾句反對正苦嘅野睇下會點

依架淨係讀過書都加分，好正不過難搵工就係真嘅，你唔怕搬周圍走機會先大d，仲要而家咁嘅經濟情況

睇完法官咁判斬人係高尚情操，近近地拿拿臨去台灣，想歐盟就葡萄牙

同居緊，未有結婚計劃，無錢搞

應該得台灣東南亞個d 歐豬國家都難

千二萬去泰國偏少少
250萬買間house連泳池
600萬買物業股票收租收息
50萬買兩架車(唔太好車)
100萬攪下小生意 打發下時間
淨低200萬揸手
日日風流快活 晚晚淫亂派對
起個後宮都得

每幾皮野去旅行，玩得幾日？

佢諗住去紅燈區叫雞掛

有幾多方法阿 講黎聽下